宜家啲中學出埋啲洗人腦嘅校本教材

睇到火滾

咁人地講緊事實

乜撚嘢事實 科學證實咗？ 做過大型統計全球都咁講？
你係弱智狗就真係事實啦

又想矮化港人

無可否認部分香港人真係垃圾
但唔代表普遍認為

是每個人都承認的

篇文想點, 一時又"我", 一時又農婦, 到底篇文係第一身定第三身?
仲有第1段咩"整風一番"呀, 第4段無啦啦整句"老母", 尾段"發動運動", 陣共產味好惡頂呀

佢最後有問你係咪同意佢咁講，
可能係教緊議論文，叫學生評鑑下作者咁立論係咪偏激？
好似之前有篇reading話老豆教仔女電視唱國歌要肅然起敬，冇引導思考佢咁講啱唔啱，就真係有問題

不嬲中學D教材都on 9 得過且過 錯漏百出 反正有人買

咁你又做過大型統計?

ching呢本叫校本教材
唔係出黎賣架
係出比自己學生用架

一樣道理 出果個人收緊人工 本教材嘅質素對佢人工無咩影響 仲唔鳩做

咁流都可以做教材
我都寫到啦

我屌過你老母就係事實啦

成本教材篇篇都係農婦作

但就係一時農婦一時我

嘩

雖然d教材好19,但香港人的確係賤
只係俾高尚既英國佬管過,骨子裡都係無撚恥既支那人

好撚嬲，仲乜而家d書咁教人

兩邊都無做過 即係兩邊都係9up 咁可唔可以寫返啲證實咗嘅事實呢？
仲有2個傻閪like你

講撚到支那賤畜無知農民好似好有修養咁

實情係支那低下農婦自我中心，
以為自己果啲郁手郁腳、大聲喧嘩係熱情有禮。
完全唔理對方感受，只係一廂情願，
明明騷擾到人在先，就惡人先告狀，話人無禮。

共產黨治下幾十年，農村低賤文盲似冇調教過嘅野豬畜牲是常識吧？

香港人邊忽有禮貌？樓主打開個屎眼多d 落街睇下啦，十個有九個都係西都仆街。學校講事實都有錯？

推論過程問題
而且個結論有咩科學研究
禮貌個定義係點人人唔同，連定義都唔落
濕鳩教育局俾呢啲咁嘅教材出街，
真係讀書嘅學生唔蠢就難
邏輯係由細到大訓練
唔係咩通識教育，
三年教你鳩up字面合理就得
唔怪得愈來愈多人讀IB

寫篇野話人無禮貌連禮貌定義都要講埋？寫論文咩
香港人無禮貌係事實，唔好話咩中港問題，正常香港人自己都feel到啦

屌奶星
個閪屌教材自己整埋個「推論架構」
咁樣邊個寫論文丫
事實？
重點係農婦個角色